Reddit 需要大家解釋入立法會！！大量五毛發放光環論！！

快幫手！！
仲有r/HongKong !!有極多五毛！！個個post 都有人屌死士！！！

快！！國際輿論在跳！

仲有quora

push

Push

出面宣傳比同溫層效果大十倍啊大佬！

推

推！！！！

佢地討論緊中共反應+質疑緊黑警以「合理武力」清場+質疑中共，唔係真係屌緊

如果話義士俾咗藉口中共
鬧義士班撚樣應該係代埋中共發聲

文宣組！！！！！

係，但回覆係充滿帶風向，而好少人提宣言

認真講，reddit 除咗有五毛之外都要認真理性討論，同連登好唔同
大家俾d 心機logically 咁解釋先得

香港人加油

Push push push

加油

推！小妹英文廢 文宣組加油！